食親7仔三文治都會肚痛

屌你老味，今朝趕唔切食早餐
係地鐵站買左個七仔三文治
嘩屌返到公司即刻黎料，屙到想拎SL
下次便秘果時買個保撚證有得屙

獲獲都冇事喎我
係咪你未洗手就摸塊包呀

食Ok三文治啦

講下笑狗也不屌

七仔俾封為最難食三文治

幾年前食過一次 食撚完又屙又嘔

都唔好屙水丫仆街

佢同ok問鼎中原

清係唔係日日食瀉藥練習定

食咗兩年都無事

其實會唔會係你邊食邊趕時間(跑)返工,因為咁而影響d腸個d所以就肚痛

利申:猜測+本人成日食7仔三文治都冇事.

佢個雪櫃唔夠凍就會有菌 特別係夏天 你腸胃差少少都痾到仆街 所以每次買7仔OK三文治都係一場賭博

我係車上面食

當減肥